1) Add support for mbile devices.
2) Add NORMAL design.
3) Починить баг, если в окне открыто еще несколько вкладок и пользователь не на вкладке с таймером, то таймер замедляется (ХЗ по какой причине). 
Possible soluton: https://stackoverflow.com/questions/6032429/chrome-timeouts-interval-suspended-in-background-tabs
4)) Commit code.